口號唔洗撤！你唔想嗌呢句咪自己嗌第二句

口號根本唔洗統一，可以自由發揮，嗌唔出唔好勉強，嗌你想嗌嘅口號

推

［很重要］囗號歸納

冇錯
不要教條主義

推你個推

推你個推我個推

推你個推我個推你個推